建議政府實施宵禁

有鑑於警方已無力確保市民不受有背景人士襲擊，希望政府實施宵禁，保障沉默的大多數市民。

利申
愛國愛黨